[救世主] 元祖John Conner回歸未來戰士6

Edward Furlong to Reprise Role as John Connor for 'Terminator: Dark Fate'

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

諗下STAR WARS 原班人馬歸位之後一個一個整撚死

細個靚仔到飛起 大左肥都算 個樣好似道友

佢係

其實啲五官好好,修下身一定好型仔

希望佢今次真係有修身

登登 登登登

最好睇係咪第二集

Yes

昔日靚仔嘅Edward Furlong 已經變成一個肥道友

好似walking dead箭佬既發水版

反轉件衫黎著

可以著多幾日先洗

香港好多人剪佢以前個頭

柒到⋯

咁多個係得王嘉爾先襯到

外國d comment 好似話一開波就會死，出一陣場

出一陣場戈個係T2戈個

阿諾會唔會拍?

comic con佢又冇出現得其他人

應該求其搵個細路再cg執佢個樣，佢真人粹純返黎配音

如果套野同reddit個劇透一樣ge話
咁真係唔多好睇
即係個細路一開波死